港鐵車廂現已增設廁所

垃圾桶✅
廁所✅

8/10

祝學生帶樂器
唔祝廢老帶廁所

此帖必🔥

流動廁所

港鐵真係咩都有

呢個馬桶應該未過限制

即場用

哩個係馬桶唔係廁所

痴線 點解香港d鐵路可以成日見到哩d騎呢嘢....

港鐵果然真係世界第一

屌你老母笑撚死，乜撚都有，又樹，又廁所，又車